7月31日 下午 皇天擊殺全港罷工罷課半日!

全港上下一心擺工擺課半日!